# Chinese translations for douban-fm.ubuntu-dawndiy package
# douban-fm.ubuntu-dawndiy 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2016 THE douban-fm.ubuntu-dawndiy'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the douban-fm.ubuntu-dawndiy package.
# DawnDIY <chenglu1990@gmail.com>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: douban-fm.ubuntu-dawndiy\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-06-13 23:49+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-06-13 23:50+0800\n"
"Last-Translator: DawnDIY <chenglu1990@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Gtranslator 2.91.7\n"

#: app/components/LogoutDialog.qml:27
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#: app/components/LogoutDialog.qml:28
msgid "Log out account ?"
msgstr "注销帐号"

#: app/components/LogoutDialog.qml:34
msgid "logout"
msgstr "注销"

#: app/components/LogoutDialog.qml:43 app/ui/SettingsPage.qml:95
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: app/components/Player.qml:132 app/components/Player.qml:181
msgid "No more songs"
msgstr "没有更多歌曲"

#: app/components/ChannelList.qml:37 app/douban-fm.qml:239
#: app/ui/SettingsPage.qml:41 app/ui/ChannelPage.qml:26
#: app/ui/ChannelPage.qml:36 app/ui/DoubanPage.qml:95
msgid "Channels"
msgstr "频道"

#: app/douban-fm.qml:106
msgid "Start Sync songs..."
msgstr "开始同步歌曲..."

#: app/douban-fm.qml:120 app/ui/DoubanPage.qml:98 app/ui/DoubanPage.qml:277
#: app/ui/DoubanPage.qml:300
msgid "No Network!"
msgstr "没有网络！"

#: app/douban-fm.qml:122
msgid "Play offline music now..."
msgstr "现在播放离线歌曲..."

#: app/douban-fm.qml:132
msgid "User authorization expired, please login again."
msgstr "用户验证过期，请重新登录。"

#: app/douban-fm.qml:147
msgid "Weibo authorization expired, please login again."
msgstr "微博验证过期，请重新登录。"

#: app/douban-fm.qml:163
#, qt-format
msgid "Douban-FM played <b>%1</b> songs today"
msgstr "豆瓣FM今日播放了 <b>%1</b> 首歌曲"

#: app/douban-fm.qml:164
msgid "No songs Douban-FM played today"
msgstr "今日豆瓣FM没有播放歌曲"

#: app/douban-fm.qml:225 app/ui/AboutPage.qml:129 app/ui/SettingsPage.qml:35
#: app/ui/ChannelPage.qml:30 app/ui/DoubanPage.qml:85 app/ui/DoubanPage.qml:89
msgid "Douban FM"
msgstr "豆瓣FM"

#: app/douban-fm.qml:253 app/ui/SettingsPage.qml:31 app/ui/SettingsPage.qml:47
#: app/ui/SettingsPage.qml:223 app/ui/ChannelPage.qml:42
#: app/ui/DoubanPage.qml:105
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: app/ui/AboutPage.qml:28 app/ui/AboutPage.qml:38
msgid "About"
msgstr "关于"

#: app/ui/AboutPage.qml:41
msgid "Credits"
msgstr "鸣谢"

#: app/ui/AboutPage.qml:56 app/ui/AboutPage.qml:57
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: app/ui/AboutPage.qml:56
msgid "Bugs"
msgstr "Bugs"

#: app/ui/AboutPage.qml:57
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: app/ui/AboutPage.qml:60
msgid "Developers"
msgstr "开发者"

#: app/ui/AboutPage.qml:60
msgid "Founder"
msgstr "创建者"

#: app/ui/AboutPage.qml:63
msgid "Powered by"
msgstr "基于"

#: app/ui/AboutPage.qml:115
msgid "★★★ Wow! You find this Easter egg!★★★ "
msgstr "★★★ 哇！你发现彩蛋了！★★★ "

#. TRANSLATORS: Douban FM version number e.g Version 1.0.0
#: app/ui/AboutPage.qml:135
#, qt-format
msgid "Version %1"
msgstr "版本 %1"

#: app/ui/AboutPage.qml:143
msgid "Douban FM unofficial client for Ubuntu."
msgstr "Ubuntu版非官方豆瓣FM客户端。"

#: app/ui/AboutPage.qml:163
msgid "Released under the terms of the GNU GPL v3"
msgstr "以 GNU GPL v3 条款发布"

#: app/ui/AboutPage.qml:173
#, qt-format
msgid "Source code available on %1"
msgstr "在 %1 上提供源代码"

#: app/ui/SettingsPage.qml:57
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: app/ui/SettingsPage.qml:68 app/ui/SettingsPage.qml:121
#: app/ui/SettingsPage.qml:201 app/ui/WeiboLoginPage.qml:54
msgid "Login Sina Weibo"
msgstr "登录新浪微博"

#: app/ui/SettingsPage.qml:69 app/ui/SettingsPage.qml:110
#: app/ui/SettingsPage.qml:171
msgid "Login Douban FM"
msgstr "登录豆瓣FM"

#: app/ui/SettingsPage.qml:78
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: app/ui/SettingsPage.qml:79
msgid "Clear all offline music ?"
msgstr "清除所有离线音乐？"

#: app/ui/SettingsPage.qml:85
msgid "confirm"
msgstr "确认"

#: app/ui/SettingsPage.qml:106
msgid "Logout Douban Account?"
msgstr "注销豆瓣帐号？"

#: app/ui/SettingsPage.qml:118
msgid "Logout Weibo Account?"
msgstr "注销微博帐号？"

#: app/ui/SettingsPage.qml:148
msgid "Account"
msgstr "帐号"

#: app/ui/SettingsPage.qml:176 app/ui/SettingsPage.qml:211
#: app/ui/DoubanPage.qml:118
msgid "No network!"
msgstr "没有网络！"

#: app/ui/SettingsPage.qml:229
msgid "Allow sync offline music"
msgstr "允许同步离线音乐"

#: app/ui/SettingsPage.qml:245
msgid "Please login douban account first!"
msgstr "请先登录豆瓣帐号！"

#: app/ui/SettingsPage.qml:262
msgid "Shake to play next"
msgstr "摇一摇播放下一首"

#: app/ui/SettingsPage.qml:287
msgid "Clear offline music"
msgstr "清除离线音乐"

#: app/ui/ChannelPage.qml:65
msgid "Please login Douban account!"
msgstr "请先登录豆瓣帐号！"

#: app/ui/AccountPage.qml:34
msgid "Login Douban"
msgstr "登录豆瓣"

#: app/ui/AccountPage.qml:97
msgid "Username/E-Mail"
msgstr "用户名/邮箱"

#: app/ui/AccountPage.qml:108
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/ui/AccountPage.qml:139
msgid "Verification Code"
msgstr "验证码"

#: app/ui/AccountPage.qml:155
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: app/ui/DoubanPage.qml:115
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: app/ui/DoubanPage.qml:122
msgid "Please login weibo account first!"
msgstr "请先登录微博帐号！"

#: app/ui/DoubanPage.qml:126
msgid "No Songs to share."
msgstr "没有可分享的歌曲。"

#: app/ui/DoubanPage.qml:153
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: app/ui/SharePage.qml:49
msgid "Sharing success!"
msgstr "分享成功！"

#: app/ui/SharePage.qml:63
msgid "Share to Sina Weibo"
msgstr "分享到新浪微博"

#: app/ui/SharePage.qml:68
msgid "ok"
msgstr "确定"

#: app/ui/WeiboLoginPage.qml:49
msgid "Login weibo failed, please try again!"
msgstr "登录微博失败，请重试！"

#: app/ui/WeiboLoginPage.qml:77
msgid "Login weibo failed!"
msgstr "登录微博失败！"

#: app/ui/EggsPage.qml:50
msgid "Ubuntu Beijing Hackathon"
msgstr "Ubuntu 北京黑客马拉松"

#~ msgid "Log in with Douban account"
#~ msgstr "用豆瓣帐号登录"

#~ msgid "email"
#~ msgstr "邮箱"

#~ msgid "password"
#~ msgstr "密码"
